凍撚完未啊？？？？？

就黎死

好熱

渣ga

我要落街跑步真係好撚凍

咁凍點落街啊

涼都冇沖幾日

街都唔撚想出

咪係，喺屋企煮麵算了

冬天凍先正

痴線，鼻敏感勁辛苦

啱啱先游完水
渣！